懷舊零食

想搵返呢隻腰果餅
去過幾個街市 上網搵都無

有冇人知邊到買到

早排喺油麻地間美味棧買過
但食落感覺冇以前咁好食

觀塘祥華 可能有

之前好似越南製

係, 喺越南超級市場見過有
早知嗰時買番包食

識野

價真棧

睇左 無